有咩柒得過連自己個姓都讀撚錯？

我姓角㗎我姓角㗎

懶音真係好嘔心

勁多人錯呢個

法覺